整連儂牆嘅時候唔該搵埋保鏢傍住

各位兄弟姐妹，尤其如果仲係學生，整連儂牆可以搵下人傍住，尤其係油塘、將軍澳地區。
我放工後屯天元都方便去，有需要便係呢度同我交低時間，我陪住你哋
United we stand

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

我去九龍灣守，護人不護牆